係reddit開左個post介紹連豬，可唔可以幫手推比外國朋友識?

但之前未玩過 係咪upload唔到gif? 有幾張圖死左 但都影響唔到個內容

原post
連豬會唔會有可能做到下一隻PEPE

大家幫手掉去TWITTER REDDIT 可以嗎?

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

等緊你地D連儂豬圖呀 唔好係連登貼啦 入去開個AC貼啦

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

removed(?)